應屆羅定偉入一入嚟

乖
真乖

叫兩聲聽吓先

屌你老母

喂食屎狗

戇鳩仔唔入嚟？

條仆街積極搵錢
你知啦 一個comment三毫子
積少成多條數都好禁計

喂

條柒頭俾人雞姦緊

邊撚個
係咪一早扑左

低級五毛

做乜屌定偉

認真，呢條友真係唔值$0.3，呢種質素嘅打手真係$0.1都比多佢，希望有關機構留意吓，5毛嚟講真係唔稱職，絶對係倒米壽星

條傻仔仲未知自己完成任務之後就會俾自己友清算

其實佢好好玩頭先係另一個post撚咗佢一輪，玩到佢顛咗，叫差佬做黑警，仲要話我係鍾意咁叫差佬吹咩咁，即使之後即刻洗post都救唔返，仲愈講愈亂，真係強烈建議請佢間公司炒咗佢，完全係豬隊友嚟

咁低質點收到錢呀

條7頭反社會人格 錯嘅嘢話啱
現實係咪透明人?